可能係LiHKG第一個叫坐返直個人既post

喂喂，坐返直個人先再睇LiHKG，如果唔係條腰好攰架！唔好寒起個背脊啦。

愈黎愈寒背

Ok

推下post，等多啲人見到先

係既

ok, thanks

訓左係到

脊椎健康 人人有責

推

Thanks

agger

即刻坐直返

屙緊屎唔想坐直

屙屎就唔好坐直喇，如果唔係屙唔出架

岩岩訓醒背脊好痛 坐唔直

屙緊睇到個post坐直，睇到你呢句又彎番

屙唔出屎事小
好驚一坐直夾斷左舊屎搞到個屎忽好污衊
有排抹

乖喇！

yes ma'am!